以前俾連登高登捧到上天花板既ming仔竟然係咁，相反當年踩到變地底泥既大J竟然係最敢言

算啦 當年高登仔都話自己係中國人

而家屌ming仔同捧大J既comment，當年情況係兩個名對調

良知決定一切

2登定律黎，等你地仲日日吹奏支爆

其實2登登力唔會差過燒山好多

患難見真情

2燈

仲有崇日踩韓急轉崇韓踩日
港女係臭雞變成捧到港女上天
踩德國左膠變成捧左膠 (不過近排德國人權法案單嘢又轉咗風向)
話90後係最後一代香港人最後00後變咗義士
仲有好多數唔晒

只支持黃色經濟圈 只支持黃youtuber 熊仔頭 大J

百屌成材

真藍絲偽中立
專食人血饅頭

真
以後個個崇日撚
到燒到埋身，感同身受，就同韓國抗爭歷史connect晒，轉頭屌日本人冷感、唔洗流血就有民主
睇黎好快會有屌trump

完全將成個生活用緊睇緊追緊既野轉哂，真係照妖鏡黎

推

患難才能見真情